10年間呃逾10人2500萬 24歲「中女殺手」落網

警方東九龍重案組探員拘捕一名24歲男子，懷疑他於過去10年利用WeChat等手機Apps，詐騙10多名中年女子合共2500萬港元。據悉，女受害人年齡介乎40-50歲，疑犯首次犯案時只有14歲，他透過Apps認識女受害人後，隨即發展忘年戀情侶關係，其間騙財騙色，警方正以詐騙及盜竊案展開調查。

天才黎

14歲..真係小朋友VS大姨姨

Respect

騙色

神手

14歲自修SRK課程去到咁嘅程度 直頭要頒個榮譽博士俾佢啦！

14歲我都係淨係識打飛機

坐完出黎開班教人溝女沖搵錢啦，咁撚勁

佢既案底就係佢既cv

4,50路

Catch me if you can

辛苦錢嚟

呢啲通常係溝啲寂寞又有錢既女性

點會係索女？索女點會畀錢你？索女係叫你畀錢養返佢！

幾時都話連登係雙重標準
次次一日港女比人呃錢就話港女抵死
到毒男比人呃錢就貼埋騙子街招

因為出面掉返轉
男人中騙局係咸濕
女人中騙局係欺騙感情